[{"question": "https://www.zhihu.com/question/266812664", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266812664/answer/403966908", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u7ba1\u7406\u8005\u6700\u65e0\u803b\u7684\u4e00\u53e5\u8bdd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278100836", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278100836/answer/403507149", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u7684\u540d\u4eba\u4eec\u572827\u5c81\u7684\u65f6\u5019\u90fd\u5728\u5e72\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278159606", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278159606/answer/404407064", "content": "\n\u5f53\u8001\u677f\u6216\u4e0a\u53f8\u95ee\u4f60\u5fd9\u4e0d\u5fd9\u7684\u65f6\u5019\uff0c\u4f60\u4f1a\u600e\u4e48\u56de\u7b54\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27360341", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27360341/answer/398915822", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u9738\u6c14\u7684\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276351428", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276351428/answer/403545206", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u6709\u6ca1\u6709\u5df2\u7ecf\u5784\u65ad\u4e16\u754c\u7684\u79d1\u6280\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52133029", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52133029/answer/402764626", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u5389\u5bb3\u7684\u4eba\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265168220", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265168220/answer/369366725", "content": "\n\u4f60\u6709\u6ca1\u6709\u59cb\u7ec8get\u4e0d\u5230\u67d0\u4e2a\u6f14\u5458/\u827a\u4eba\u989c\u503c\u7684\u60c5\u51b5\uff1f\u522b\u4eba\u90fd\u8bf4\u4ed6/\u5979\u597d\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52545263", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52545263/answer/401232409", "content": "\n\u81ea\u5df1\u7684\u8f66\u88ab\u501f\u8d70\u540e\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5751\u7239\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266467178", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266467178/answer/400106332", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u53ef\u80fd\u4f7f\u4fbf\u8863\u8b66\u5bdf\u66b4\u9732\u8eab\u4efd\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277549710", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277549710/answer/396504026", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u8ba9\u6b6a\u679c\u4ec1\u6700\u6293\u72c2\u7684\u4e00\u53e5\u6c49\u8bed\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277411517", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277411517/answer/394496705", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u50ac\u4eba\u6cea\u4e0b\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269939406", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269939406/answer/391090732", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e00\u4e2a\u955c\u5934\u5c31\u4f53\u73b0\u4e00\u4e2a\u6f14\u5458\u662f\u5426\u4f1a\u6f14\u620f\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276620328", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276620328/answer/389938961", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u6b4c\u66f2\u8ba9\u4f60\u611f\u6168\u300c\u8fd8\u6709\u8fd9\u79cd\u5531\u6cd5\uff01\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266816171", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266816171/answer/384792031", "content": "\n\u5404\u56fd\u56fd\u6b4c\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u9c9c\u4e3a\u4eba\u77e5\u7684\u6897?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265719237", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265719237/answer/382439872", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u7cbe\u5f69\u7684\u820c\u6218?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276140235", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276140235/answer/385881694", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u795e\u53cd\u8f6c\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279017832", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279017832/answer/404236493", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 NBA 17-18 \u8d5b\u5b63\u897f\u51b3 G7 \u52c7\u58eb 101:92 \u51fb\u8d25\u706b\u7bad\uff0c\u8fde\u7eed\u7b2c\u56db\u5e74\u664b\u7ea7\u603b\u51b3\u8d5b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279001349", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279001349/answer/404159880", "content": "\n\u868a\u5b50\u5982\u679c\u53ee\u4eba\u4e0d\u4f1a\u4f7f\u4eba\u611f\u5230\u7619\u75d2\uff0c\u4e0d\u662f\u66f4\u6613\u751f\u5b58\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49747529", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49747529/answer/403988781", "content": "\n\u4f60\u6240\u505a\u8fc7\u7684\u6700\u597d\u7684\u624b\u5de5 DIY \u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28248783", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28248783/answer/403559368", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7537\u751f\u8c08\u604b\u7231\u4e4b\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\u5973\u751f\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274685554", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274685554/answer/380250008", "content": "\n\u5403\u4e00\u4e07\u53ea\u5c0f\u9f99\u867e\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278339603", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278339603/answer/403618846", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300c12\u5c81\u5c11\u5973\u7528\u6587\u8a00\u6587\u60ca\u8273\u7f51\u53cb\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276351428", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276351428/answer/403456313", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u6709\u6ca1\u6709\u5df2\u7ecf\u5784\u65ad\u4e16\u754c\u7684\u79d1\u6280\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268855988", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268855988/answer/402282021", "content": "\n\u4f60\u7b2c\u4e00\u6b21\u7eb9\u8eab\u662f\u4e3a\u4e86\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278339603", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278339603/answer/403768379", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300c12\u5c81\u5c11\u5973\u7528\u6587\u8a00\u6587\u60ca\u8273\u7f51\u53cb\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33313490", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33313490/answer/403787992", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5403\u897f\u9910\u65f6\u975e\u5e38 low \u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267170674", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267170674/answer/403983080", "content": "\n\u53ef\u63a7\u6838\u805a\u53d8\u771f\u7684\u6709\u4f20\u8bf4\u4e2d\u7684\u90a3\u4e48\u7f8e\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278648569", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278648569/answer/403736604", "content": "\n\u4ece\u773c\u775b\u6216\u8005\u773c\u795e\u5c31\u80fd\u591f\u770b\u900f\u4e00\u4e2a\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276995447", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276995447/answer/403102493", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u80fd\u4f4e\u8c03\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278625644", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278625644/answer/403552983", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6e38\u620f\u300a\u5e95\u7279\u5f8b\u53d8\u4eba\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276140235", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276140235/answer/385215410", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u795e\u53cd\u8f6c\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27766438", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27766438/answer/403381664", "content": "\n\u5965\u8fd0\u4f1a\u5c04\u51fb\u5141\u4e0d\u5141\u8bb8\u72d9\u51fb\u624b\u53c2\u8d5b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277242822", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277242822/answer/403216101", "content": "\n\u5ba4\u53cb\u8ba4\u4e3a\u6211\u7684\u7a7f\u7740\u5f88\u8f7b\u6d6e\uff0c\u6211\u8be5\u5982\u4f55\u56de\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19901608", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19901608/answer/403608228", "content": "\nNBA \u7403\u661f\u9000\u5f79\u540e\u7684\u804c\u4e1a\u53d1\u5c55\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34401174", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34401174/answer/402026702", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u660e\u660e\u662f\u540c\u4e00\u4e2a\u4eba\uff0c\u5374\u5929\u5dee\u5730\u522b\u7684\u7167\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20827831", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20827831/answer/403506037", "content": "\n\u8b66\u5bdf/\u6cd5\u533b\u662f\u5982\u4f55\u505a\u5230\u4e0d\u6015\u90a3\u4e9b\u60e8\u4e0d\u5fcd\u7779\u7684\u5c38\u4f53\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274568054", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274568054/answer/403349627", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5b66\u5409\u4ed6\u7684\u4eba\u624d\u770b\u5f97\u61c2\u7684\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267271423", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267271423/answer/402729220", "content": "\n\u7bee\u7403\u7684\u9b45\u529b\u662f\u4ec0\u4e48\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267627113", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267627113/answer/403069880", "content": "\n\u5982\u679c\u5728\u4e2d\u56fd\u51fa\u751f\u957f\u5927\u7684\u9ed1\u4eba\u544a\u8bc9\u4f60\u4ed6\u662f\u4e2d\u56fd\u4eba\uff0c\u4f60\u4f1a\u6709\u6b67\u89c6\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30117808", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30117808/answer/402782570", "content": "\n\u73b0\u5728\u505a\u6dd8\u5b9d\u662f\u4e0d\u662f\u8d8a\u6765\u8d8a\u96be\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19552586", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19552586/answer/401947596", "content": "\n\u6700\u9002\u5408\u5728\u529e\u516c\u5ba4\u5403\u7684\u96f6\u98df\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58662264", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58662264/answer/389329539", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u4e0b\u51b3\u5fc3\u5206\u624b\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278694965", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278694965/answer/401797430", "content": "\n\u4e8c\u5341\u591a\u5c81\u7528\u4e00\u5957\u62a4\u80a4\u54c1\u4e24\u5343\u591a\u5757\u5dee\u4e0d\u591a\u4e09\u5343\u771f\u7684\u5f88\u8d35\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274034900", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274034900/answer/401254045", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u72af\u7f6a\u88ab\u5224\u5341\u51e0\u5e74\u4e8c\u5341\u51e0\u5e74\u7684\u4eba\uff0c\u51fa\u72f1\u4e86\u4f1a\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276533808", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276533808/answer/395256329", "content": "\n\u6000\u5b55\u751f\u5b69\u5b50\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f  \uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29138020", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29138020/answer/394327635", "content": "\n\u5982\u4f55\u7cfb\u7edf\u5730\u81ea\u5b66 Python\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263748930", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263748930/answer/390512965", "content": "\n\u5728\u98de\u673a\u4e0a\u4f60\u90fd\u505a\u8fc7\u6216\u9047\u5230\u8fc7\u4ec0\u4e48\u795e\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276620328", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276620328/answer/389857545", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u6b4c\u66f2\u8ba9\u4f60\u611f\u6168\u300c\u8fd8\u6709\u8fd9\u79cd\u5531\u6cd5\uff01\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276140235", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276140235/answer/385218488", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u795e\u53cd\u8f6c\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268679446", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268679446/answer/381764643", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7cbe\u5f69\u7684\u6253\u6597\u7247\u6bb5\u4ee4\u4f60\u5ff5\u5ff5\u4e0d\u5fd8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274837965", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274837965/answer/386888494", "content": "\n\u5973\u6027\u4f5c\u5bb6\u6709\u54ea\u4e9b\u5bf9\u7537\u6027\u7684\u63cf\u5199\uff0c\u8ba9\u4f60\u60f3\u8981\u5927\u547c\u300c\u4f60\u662f\u5bf9\u7537\u4eba\u6709\u4ec0\u4e48\u8bef\u89e3\u554a\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263748930", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263748930/answer/380622535", "content": "\n\u5728\u98de\u673a\u4e0a\u4f60\u90fd\u505a\u8fc7\u6216\u9047\u5230\u8fc7\u4ec0\u4e48\u795e\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263748930", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263748930/answer/354820324", "content": "\n\u5728\u98de\u673a\u4e0a\u4f60\u90fd\u505a\u8fc7\u6216\u9047\u5230\u8fc7\u4ec0\u4e48\u795e\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52143029", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52143029/answer/373422621", "content": "\n\u5143\u6625\u7701\u4eb2\u65f6\u5019  \u8bf4\u7684\u8bdd\u4e0d\u6015\u4f20\u5230\u7687\u5e1d\u90a3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279001349", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279001349/answer/403905519", "content": "\n\u868a\u5b50\u5982\u679c\u53ee\u4eba\u4e0d\u4f1a\u4f7f\u4eba\u611f\u5230\u7619\u75d2\uff0c\u4e0d\u662f\u66f4\u6613\u751f\u5b58\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264443853", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264443853/answer/402634925", "content": "\n\u7537\u4eba\u8106\u5f31\u8d77\u6765\u4f1a\u6709\u591a\u8106\u5f31\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22872109", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22872109/answer/403542760", "content": "\n\u4f60\u751f\u6d3b\u4e2d\u89c1\u5230\u7684\u8111\u6b8b\u884c\u4e3a\u6709\u54ea\u4e9b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24022414", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24022414/answer/154018345", "content": "\n\u53ef\u4e50\u559d\u591a\u4e86\u6709\u4ec0\u4e48\u574f\u5904\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28248783", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28248783/answer/403419071", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7537\u751f\u8c08\u604b\u7231\u4e4b\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\u5973\u751f\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278677875", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278677875/answer/402434014", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7ecf\u5e38\u6709\u519c\u4ea7\u54c1\u6ede\u9500\uff0c\u5728\u5e02\u91cc\u4e70\u83dc\u5374\u5f88\u8d35\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275614039", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275614039/answer/387109311", "content": "\n\u5f71\u89c6\u4f5c\u54c1\u4e2d\u6709\u54ea\u4e2a\u60c5\u8282\u7247\u6bb5\u51fb\u4e2d\u4e86\u4f60\u7684\u5fc3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36539555", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36539555/answer/403464576", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u60ca\u8273\u5230\u4f60\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22589329", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22589329/answer/402937309", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u513f\u5973\u5e94\u8be5\u600e\u6837\u770b\u5f85\u7236\u4eb2\u51fa\u8f68\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266574241", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266574241/answer/403171462", "content": "\n\u4f60\u6700\u559c\u6b22\u7684\u53e5\u5b50\u662f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268930983", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268930983/answer/402946164", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6ca1\u4eba\u804a\u5b9e\u4e1a\uff0c\u6bd4\u5982\u5236\u9020\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278658095", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278658095/answer/403736704", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8fd9\u4e24\u5e74\u5404\u5927\u57ce\u5e02\u7684\u62a2\u4eba\u5927\u6218\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278108330", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278108330/answer/403736337", "content": "\n\u300c\u6240\u8c13\u7684\u7a33\u5b9a\uff0c\u4e0d\u8fc7\u662f\u5728\u6d6a\u8d39\u751f\u547d\u300d\uff0c\u4f60\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u8fd9\u53e5\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21804069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21804069/answer/402075685", "content": "\n\u9057\u4f20\u75c5\u8be5\u4e0d\u8be5\u751f\u5b69\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267523794", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267523794/answer/403005811", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8d8a\u6765\u8d8a\u591a\u7684\u5e74\u8f7b\u4eba\u8fde\u4e00\u80ce\u90fd\u4e0d\u60f3\u751f\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278767435", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278767435/answer/403189933", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f852018\u6b27\u51a0\u51b3\u8d5b\u62c9\u83ab\u65af\u72af\u89c4\u8428\u62c9\u8d6b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277522275", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277522275/answer/403286556", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8054\u60f35G\u6807\u51c6\u6295\u7968\u4e8b\u4ef6\u4e24\u5e74\u540e\u624d\u53d1\u9175\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53543980", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53543980/answer/403038023", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5229\u7269\u6d66\u95e8\u5c06\u5361\u91cc\u4e4c\u65af\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274034900", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274034900/answer/402969883", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u72af\u7f6a\u88ab\u5224\u5341\u51e0\u5e74\u4e8c\u5341\u51e0\u5e74\u7684\u4eba\uff0c\u51fa\u72f1\u4e86\u4f1a\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51892355", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51892355/answer/403633401", "content": "\n\u5730\u7403\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u8d85\u51fa\u5e38\u4eba\u60f3\u8c61\u7684\u81ea\u7136\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267479797", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267479797/answer/399583422", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4ee5\u524d\u5f88\u706b\u3001\u73b0\u5728\u88ab\u53d1\u73b0\u5f88\u5371\u9669\u7684\u53d1\u660e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22456239", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22456239/answer/403734618", "content": "\n\u8bfb\u4e86\u5f88\u591a\u4e66\uff0c\u4f46\u662f\u90fd\u5fd8\u6389\u4e86\uff0c\u8bfb\u4e66\u7684\u610f\u4e49\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36486450", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36486450/answer/403194701", "content": "\n\u5973\u5b69\u5b50\u5982\u4f55\u770b\u4e0a\u53bb\u5e72\u5e72\u51c0\u51c0\u3001\u6e05\u6e05\u723d\u723d?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36215808", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36215808/answer/403577487", "content": "\n\u7262\u72f1\u751f\u6d3b\u662f\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48186303", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48186303/answer/402125412", "content": "\n\u6570\u5b66\u601d\u7ef4\u5728\u751f\u6d3b\u4e2d\u6709\u591a\u5927\u7528\u5904\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61877612", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61877612/answer/402742136", "content": "\n\u5728\u54ea\u4e00\u523b\u4f60\u89c9\u5f97\u4f60\u548c\u670b\u53cb\u518d\u4e5f\u505a\u4e0d\u6210\u670b\u53cb\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278635835", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278635835/answer/403156382", "content": "\n\u7537\u751f\u5728\u73a9\u6e38\u620f\u65f6\u7ecf\u5e38\u4f1a\u5f6a\u810f\u8bdd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265407029", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265407029/answer/402490362", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u667a\u5546\u9ad8\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54104076", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54104076/answer/402147681", "content": "\n\u624b\u673a\u91cc\u4f60\u6700\u4e0d\u820d\u5f97\u5220\u6389\u7684\u4e00\u5f20\u7167\u7247\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277563764", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277563764/answer/394726616", "content": "\n2018 \u5e74 4 \u6708\u5c45\u6c11\u5b58\u6b3e\u521b\u7eaa\u5f55\u4e0b\u964d 1.32 \u4e07\u4ebf\uff0c\u94b1\u90fd\u53bb\u54ea\u513f\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278635835", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278635835/answer/403196601", "content": "\n\u7537\u751f\u5728\u73a9\u6e38\u620f\u65f6\u7ecf\u5e38\u4f1a\u5f6a\u810f\u8bdd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277891862", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277891862/answer/403240920", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5439\u4e0a\u795e\u575b\u7684\u7535\u5f71\uff0c\u4f60\u5374\u8ba4\u4e3a\u5f88\u4e00\u822c\uff1f\u8bf7\u591a\u5143\u5316\u3001\u8be6\u7ec6\u5730\u89e3\u91ca\u7406\u7531\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278625644", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278625644/answer/403166866", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6e38\u620f\u300a\u5e95\u7279\u5f8b\u53d8\u4eba\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53543980", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53543980/answer/403056080", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5229\u7269\u6d66\u95e8\u5c06\u5361\u91cc\u4e4c\u65af\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278241577", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278241577/answer/402593890", "content": "\n\u300c\u4f60\u4ece\u51fa\u751f\u5230\u6b7b\u53bb\u6240\u53d1\u751f\u7684\u4e00\u5207\u65e9\u5df2\u6ce8\u5b9a\u300d\u8fd9\u53e5\u8bdd\u662f\u6210\u7acb\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267182661", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267182661/answer/403053473", "content": "\n\u8eab\u9ad8158\u7684\u5973\u751f\uff08\u8981\u7626\u5230\uff09\u591a\u5c11\u65a4\u624d\u80fd\u770b\u8d77\u6765\u7279\u522b\u7f8e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24906516", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24906516/answer/402423857", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7981\u6bd2\u529b\u5ea6\u5f88\u5927\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35518652", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35518652/answer/401456655", "content": "\n\u5728\u751f\u6d3b\u4e2d\u4f60\u662f\u5426\u6709\u5f00\u5ec9\u4ef7\u8f66\u65f6\u88ab\u6b67\u89c6\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36539555", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36539555/answer/402048642", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u60ca\u8273\u5230\u4f60\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278612775", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278612775/answer/402116824", "content": "\n\u5c0f\u7c73 2018 \u5e74\u4e0a\u534a\u5e74\u7684\u8868\u73b0\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30340143", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30340143/answer/401519728", "content": "\n\u666e\u901a\u8001\u767e\u59d3\u649e\u4e86\u8c6a\u8f66\uff0c\u662f\u4e0d\u662f\u771f\u8be5\u6bc1\u4e00\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28510362", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28510362/answer/401013566", "content": "\n\u5b9e\u4f53\u5e97\u662f\u4e0d\u662f\u8d8a\u6765\u8d8a\u96be\u8d5a\u94b1\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274034900", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274034900/answer/399112422", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u72af\u7f6a\u88ab\u5224\u5341\u51e0\u5e74\u4e8c\u5341\u51e0\u5e74\u7684\u4eba\uff0c\u51fa\u72f1\u4e86\u4f1a\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274034900", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274034900/answer/396071456", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u72af\u7f6a\u88ab\u5224\u5341\u51e0\u5e74\u4e8c\u5341\u51e0\u5e74\u7684\u4eba\uff0c\u51fa\u72f1\u4e86\u4f1a\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267782048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267782048/answer/393216155", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u89c6\u9891\u582a\u79f0\u6709\u6bd2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277242822", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277242822/answer/393943515", "content": "\n\u5ba4\u53cb\u8ba4\u4e3a\u6211\u7684\u7a7f\u7740\u5f88\u8f7b\u6d6e\uff0c\u6211\u8be5\u5982\u4f55\u56de\u5e94\uff1f\n"}]